(推上國際!!) 喜力政治審查可恥 唔俾寫Free HK

話說荷蘭Heineken Experence可以俾你自製啤酒樽個名，我個朋友就打左FREE HONG KONG

比完錢個職員比左支冇印到任何嘢嘅空樽，話「You know why」 同我朋友講政治嘢唔可以print上去，叫佢轉其他字

於是，我朋友就印咗

你試下叫你個朋友打 I LOVE CHINA

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

補返張單

自推十連

1

2

我都有去過荷蘭玩呢個咁仆街唔俾印

3

4

5

6

7

8

太多某地方嘅遊客

9

10

How to stand with Hong Kong?
Boycott Heineken.

自製個意義都唔知喺邊

推上去啊

繼續自推

推

推推推

推上熱門先啊

放上twitter啦
tag 返anti_elab個啲

放上Twitter 公審喜力

巴打叫你朋友出twt
再講聲 Twitter戰線會幫手推

繼續推

好

要試下係咪政治正確先

上年去左冇整，不過買左啲啤酒杯同特別包裝版啤酒
明明大陸人都唔係好飲你喜力，主要市場係美國，咁驚做乜春

諗起apple個刻字

push

推到去美國就得架啦
等美國人可以揀其他高質素啤酒飲少啲垃圾

幫推

屎水都飲

ppp

”You know why..”
“I dont, TELL ME! “

佢只要講錯野
您就可以投訴佢

推上去

有冇Twitter link? 會幫推